【喜茶登陸】買前必知5件事 長洲男朝早5點出沙田排頭位：值得！

五點鐘就衝去買喜茶

我係佢FD就同佢絕交

唔好玩啦 重細咩 5點出沙田 買喜

係咪做媒架